I can't go away."
Toen herinnerde het meer bij Belfayre en de Duke's woorden.
"De echtgenote van de Markies van Belfayre can't do that.
Het zou beter zijn voor mij mezelf te doden."
Hij sprak geen woord.
"Maar wees niet bang.
Dat zou leiden tot schande, zou het niet?
En dat doe ik niet.
I--ik zorg voor hen--The Duke and Lilias - teveel , en ik zal over hen denken - hoewel ze niet van mij denken."
Hij legt zijn hand imploringly, dan laat hem aan zijn zijde.
